一腳踏兩船嘅人入，係咩心態

我好奇想知

問你自己咪得囉, 你之前話有幾個女朋友, 好多女架

女朋友對我好淡
有其他人對我好就心動

我想知其他人

去la ,女人見你有人要，先對你好

未醫好自己又喺度教壞連登仔

通常持住自己有本錢同年輕，就唔想浪費， 食得唔好晒
利申：ex 係

都係既

唔識珍惜唔識滿足咪就係咁

想上岸時又晏

貪玩囉 我係咁狗架啦

有時啲嘢控制唔到， 想要的， 就唔理你， 唔想的， 就不停撲埋嚟